6月去越南芽莊求建議

玩5日，洗唔洗打定d 咩針？
d 電單車係唔係冇車牌都揸得？
有冇巴打去過？ 酒店有邊間值得推介（預左洗多少少係住方面，想係渡假屋feel）

岩岩去完5日

住好啲的話可以去vinpearl
最平個隻房型大概千令蚊晚

唔洗打針架

想去 留名

巴打有冇去浮潛？有冇浮潛公司推介？

絲 同男朋友去
有深潛 即係孭氧氣樽個隻
冇浮潛
不過我地係4 island個陣即場比錢join
唔係跟咩公司
好似1,200,000越南盾兩個連影相

thx

1,200,000 會唔會跟埋教練？？
我女朋友唔識游水玩深潛會唔會有d危險

都係六月去
有緣會撞到

1/6-5/6

放心 我都唔識游水
教練係一對一
基本上淨係識用口呼吸就得
係教練游 帶郁你

咁你地係落地簽證定係去領事館簽？

落地 25+8 usd

我15號走 但之前會係泰國 寮國 河內咁玩落去
1號應該未到芽莊了 去完話我知有咩好介紹

落地簽有冇比人收小費？
除左越南話，當地人講蝗語多定英文多？

應該都只會係渡假屋附近玩同埋潛下水，巴打去芽莊有咩plan?

絲打 果陣住vinpearl 有咩設施？
諗緊緊 Mia Resort Nha Trang 定vinpearl

未有plan呀 諗住臨到先算
芽莊好似有古蹟睇 另外你講完原來有浮潛先知 我估都會玩下

機場應該唔會收 越南比起隔離老撾有錢好多 應該都唔會貪污
當地人講越南文多
但旅遊既人 的士佬 酒店果d講英文多 有d英文仲好過我
兩年前試過撞過一個越南人講普通話 但佢係因為係澳門珠海打工先識 當地人普遍唔識

冇收小費
英文較多
有啲普通話都識 但淨係幾句
有啲就應該係強國人係到落地生根 流利對話

如果你想去玩個主題樂園就住vinpearl啦 幾方便
其他都係泳池沙灘gym房啲大路野

絲打 可唔可以比你去玩浮潛果間野既地址我

同埋想問下1,200,000 可以玩幾耐？

我都係 有冇人同行 我得自己一個

巴你幾號到芽莊

同問